教大真係香港第一大

有邊間大學學生會係開學禮敢講香港獨立